許智峯：從未試過如此壓抑

許智峯：從未試過如此壓抑

許智峯

【本報訊】有份參與初選、被控多條罪名包括有傳正被國安法通緝的前民主黨立法會議員許智峯，去年底流亡英國。眼見戰友正在法庭受盡折磨，許智峯在香港時間昨早於fb發文，回憶與其中12人相處點滴：「從政以來，重（從）沒試過如此的沉重及壓抑。老（腦）海裡零零散散不斷想起與他們一起奮鬥的點滴。」

相關新聞：百人舉燈聲援 聞還柙痛哭

談戴耀廷冀做法治研究

許智峯在文中提及，他曾到監獄探望戴耀廷，對方當時仍滿腔熱情與他討論社會運動，說出獄後要做法治研究，「牢獄鎖不住他高尚的情操」。他又曾與前黨友區諾軒一起出席預演佔中當晚，當晚二人一起被捕，通宵扣查。他又提及經常與前民主動力召集人趙家賢在太古吃早餐，趙常大吐苦水指民動工作有多繁忙，協調有多複雜。

對於曾與他共事多年的民主黨主席胡志偉，許直言以往與對方有不少意見分歧，鬧得臉紅耳熱，但當他官司纏身、辭職離任時，。。。。。

另外，他又特別提及，2016立法會選舉，東區區議員徐子見為了民主派大局棄選。。。。。

呢啲時候講呢啲嘢就好似講緊風涼話咁

唔出聲又話佢當人condom
屌你老母

靜啦

你都幾多負皮

其實留喺到啲人點都比佢高尚
包括big 雲呢啲

視乎聽者自己心地有幾差

我就唔覺嘅 因為真係好壓抑

既然係咁
就更加落力搞海外議會啦

同喬拜登話關注中無咩分別

好撚誇張

搞緊未架

其實比國安告緊啲人點都比層主媽咪#134087高尚
屌你老母收收皮

又唔係香港人又係到分化 block

push

dllm 走咗佬咁pk就收聲啦手足變手joke

成日貼都係藍絲 五毛

五毛食屎啦

幸存者內疚

多得佢。搞到而家保釋難咁多

咁多錯別字 流亡到西方連中文都唔記得晒

國安法保釋》邊關事

我就覺得係許勇走佬所以1月6就大搜捕唔等埋侵落台

7月初選 1月先拉人 好明顯啦下話
但佢走遲多小小就唔駛走
真係好彩

去到2021仲諗住blame倖存者做victim

技巧有待改善

已封鎖會員 - 我要變巨j

走得一個係一個